唉屌,想止蝕tsla

1770入左
唉屌,想止蝕

幾股

有買貴，冇買錯
strong hold 佢3年

正股驚閪

stronghold到7000

走咗第日揼春袋

唔好呀，全靠你先有人1770接我火棒

我1700入咗兩股，未驚過，根本呢隻股係睇長遠，唔應該單呢幾日嘅跌幅

如果你入咗好多，你驚咪放囉，如果入得少少，咁梗係搏啦

唔明你驚閪咩？ Arkk CEO話上望4000蚊，要有信念！

啱呀巴打，如果你入得幾股輸咗咪重新嚟過囉，都係幾萬蚊姐.如果你入咗幾百萬，驚嘅話你不如買番收息股算啦

你當17蚊跌到14蚊唔得咩

1500買左 我都想止蝕 1700買我要去跳樓都得

震兩震就驚

盤前差唔多1600你都唔走
唔好諗啦

1500買你蝕條春

無事喇 聽晚千升

冇贏就係輸

聽晚溝貨喇'

下個月一定破2000

記住佢上年先$170-$250

正股驚閪咩

傻西學人玩美股
輸死你呀

LIHKG: buy high sell low

唔止蝕有排你跌 你諗你

好正張圖

等財報啦 驚條春

推 願榮光歸香港

驚閪，走咗上2200唔好喊

過排又升 我平均5百幾係800-880唔上唔落個陣走 揼曬春

今日高位 明日低位

召喚正股驚閪黨

再入降低平均成本🤣

咁傻西玩美股都好過玩港股

港股輸得仲慘

1791 跌到 1471
第二日升到 1516
依家1570
仲想人點

陪tesla渡過高山低谷

Strong hold

班友幾百蚊/股成本實話唔驚

不停溝溝到spacex 上市

今晚$1100見
中咗武漢肺炎

上年升咗50%
今年又升50%嘅話咪1500 x 1.5 = 2250

多謝你咁講，繼續持有

驚閪咩
一定升架啦，等埋財務報告先都未遲

咁多連燈仔話唔驚
今次仆街了

溝貨啦 咁撚驚 玩虛擬啦

止蝕?